[極慢更新] 俄羅斯+波羅的海三國+烏克蘭之旅

嚟到旅程既尾聲冇乜野做
想打個遊記做記錄
但留意番 會更新得極慢
有興趣既巴絲 歡迎慢慢追

路線
莫斯科>聖彼得堡>塔林>里加> Vilnius>烏克蘭

希望唔好爛尾

送2張相比大家睇先

有冇女

無雪？

留明等爛尾

收聲啦

冇 係聖彼得堡淨係落過一個朝早唉

冇

講啲好聽啲既說話唔得既

你歐遊都未寫完

個個啲相仲係舊手機唔方便

單身做乜唔去Riga紅燈區

Upload上電腦

你冇女都唔去啦

懶。。。部手機唔係身

加油呀
等睇遊記

日本都...

日本個個完左其實

啱聽

坐土耳其航空所以佢飛莫斯科唔係SVO/DME
佢係飛VKO不過都係坐火車出去 但一個鐘只有一班
單程500RUB 架火車比我想像中新同乾淨!!
坐到去一個站再轉地鐵去Римская 我住莫斯科住Netizen hostel 佢一出站就係 幾大同整齊 下面個 common area似酒店lobby咁好多位可以坐 又有電腦台 好多人係度做野

蘇聯時期起既地鐵真係長又長，又深 攞住個gip都幾系野
不過啲站真心靚

又話唔開遊記
Btw等睇爛尾

樓豬漏咗畢業旅行係title

你地成班都好賤

發現糊糊矮過我

你唔係16X?

其中一個Admin係
真人180男神 好撚高大靚仔

我都想去波羅的海三國同烏克蘭

得個講字圖呢

依家係 Lviv

其實cp值幾高

你好似話過Seoul 仲凍過Moscow

咁你都記得 不過係個日啦 但係今年全世界都唔凍
冇雪唉

巴打 波羅的海三國嘅洗費貴唔貴？

唔好期望真係好平 但絕對平過西歐
嚟到烏克蘭先知咩叫平

留名等睇

太靚仔唔出圖

一時又女神一時又仔 精神分裂

樓豬今日食咗pho

咁好食既晚餐你唔講係都要講我食Pho

今晚出遊記 不過我打算 唔打行程先 介紹左今個旅程既住宿先

因為你食咗兩碗

Admin團隊多人嘛 唔係點管理旅遊台

推

小櫻

好嘔心
大糊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

住宿篇

旅行除左機票 住宿就係另到樣諗好耐既野

今次我分別住 hostel + Airbnb

莫斯科
Netizen Hostel Moscow

(滿分為5)

位置唔錯 一出站行1分鐘就到 樓下都有野食
有pizza hut 中菜 McDonald KFC呢啲餐廳，位置係民居都幾安全，不過床就唔係咁舒服 好嘈。但整體都係好乾淨，房夠大開到Gip，廁所好大 唔洗排隊。樓下lobby都好闊，似一間cafe咁 有2層。每晚都會播電影。如果你係坐火車去聖彼得堡就啱晒，撘一個地鐵站就去到個個火車站。

聖彼得堡
Soul Kitchen house
超推薦!!!!!!

可以話我住過咁多間 hostel入面呢間係Top3！完全係行北歐IKEA風。唔單止個 common area 靚，房 廁所 廚房全部都好靚。去聖彼得堡一定要住呢間。雖然佢同地鐵站有啲距離，但成個環境都贏晒 每晚8:30會一齊煮下野食咁，有興趣既人可以去識下人。我冇去過因為晚晚都好多野睇冇多餘時間。

住宿篇2

塔林
因為見唔到有靚hostel就Book左Airbnb

(滿分為5)
呢間係 private room 但同個Host+佢男朋友住
首先勁中意個地點，係巴士站行5分鐘！勁近
間房都好靚 好舒服，有個小露台。廁所等等都好乾淨。佢仲會借張塔林交通卡比你，如果冇買Tallinn card既人就啱晒。不過同 host冇乜交流，佢兩個都好忙勁早番工冇乜機會見到大家。如果中意有私人空間既人啱晒。同埋冇Lift要行5層樓梯。

Tree house hostel

呢間位置好好，係正 old town中間去邊都好方便。不過如果係巴士站拖過嚟要9分鐘 都算快既。張床麻麻地唔係咁好訓 廁所都Ok乾淨。不過個Common area好細，唔知係咪因為咁大家都會比較主房啲咁傾下計。我係6人房 啲人全部都好好，好玩得埋 夜晚仲一齊煮野食又開Party咁，係度識左最多人，因為個Feel比較似屋企。但硬件上我唔係好中意。但裝飾等等都算溫馨既。

立陶宛Kaunas
The Monk's Bunk Kaunas

係Kaunas住左兩晚，如果去Kaunas既可以去呢間。要強調既係 佢張床好撚好訓係我去過 hostel入面最好訓既一間真心。除咗一開始難搵佢個入口之外，其他都幾好。個staff仲去過香港exchange 1年去LingU 佢都話好關注香港因為佢好中意。我係bus terminal 搭左程Bolt(Uber)去因為第一日落雨 坐車5分鐘，行就15左右。

Vilnius
Airbnb

想比爆分佢，係我住過最好既Airbnb！！呢間都係private room 同Hosts share間房
不過同個Host好好傾，佢勁好人都係好中意去旅行，佢仲車我出去 請我食dinner傾左成3個鐘計，佢婆婆個時蘇聯時期比人送左去 Siberia，佢媽媽係個度出世。如果劃意聽歷史既巴絲 同佢應該有排傾 難Old town 好近5分鐘行路？不過如何坐巴士嚟都係搭一程 Bolt好啲同埋都係冇lift要行5層，不過 Vilnius我覺得冇乜靚 hostel 所以我都搵左好耐最後放棄都係住Airbnb但呢個Airbnb經驗真係好正，佢話如果我番去 佢會免費再Host我Hahahha

推爛尾

收皮

樓豬已經棄更

揀咗不推文添

唔識字架？ 極慢更新

慢到沉晒底

瞓左無睇 得閒周圍推post唔得閒寫遊記

VKO 機場，搭巴士先最快

出去 METRO 啲巴士好密，反正 Aeroexpress 去到市中心都係要轉METRO，仲要呢段路完全唔塞車。

無必要嘥多成十倍錢坐 Aeroexpress。

留名等睇波羅的海三國
入到嚟先見到樓主係個好熟悉嘅名

係 個時搭完番 hostel先知白痴左

又係我
你都plan緊去？

有冇大約行程表睇下

Moscow 3日 St. Petersburg 3日 Tallinn 3日 Riga 2日 Kaunas 2日 Vilnius 2日 Lviv 3日 Kiev 3日

你有冇邊個台係冇腳毛留低
喺隔籬post見到有人講愛沙尼亞所以想擺入個plan度
而家睇多啲分享先

Moscow and St P 各4日 唔會好啲？

我自己覺得莫斯科可4日 如果你中意睇博物館個啲
聖彼得堡我覺得3日夠

劉明

其實我都係得呢幾個台其他都唔點去

樓主消失咗

爛尾 腐皮

劉明睇riga 我都想知有咩玩

樓主冬眠？

訓醒了

肯更新未

必問問題：全程幾多錢

留名

巴打最近去完，有冇比人歧視
月尾想去

我個時成個1月去 完全冇事 啲人都幾nice tim

機票 7千 土耳其航空 open-jaw
住 4500～5000 23日
食 唔要連下先

你肯更新未

就嚟讀多個degree 樓主都未更完

幾時更啊

爛尾？

巴打你都有睇？

喂
你個遊記一到機場就完咗我點睇呀

睇下有冇時間再up

你係咪自己一個去。
有帶相機？#1影得幾靚

係呀自己去

有 但之後好懶用電話影

真係爛尾

仲要係爛到一到機場就完咗果隻
算唔算係一個記錄

召喚樓主得閒就更新下啦

糊糊

吊你 追擊追到嚟呢度

糊糊你叫架咩

係

又唔要我拿？

而家先見到？

你就嚟整衰呢個acc
去到邊都係 fuckboy語氣

係完全冇通知

哦 唔追你所有po啦
bye bye

次次都係呢句

show blocked user - 糊辣2小(多芽菜)

你忍心咩？

佢了交鬧先。。。。。。。。 佢好賤

好狠心我對你咁好。。

最難忘。。。hmmm
我去左The State Tretyakov Gallery排兩日
因為第一日太多人排唔到又凍
第2日 一早去排入到左睇得好開心 睇左5個鐘

莫斯科個紅場想去好耐 去到個下有少少感動

莫斯科啲地鐵站都好正 睇左大半日睇完又睇 影完又影

有一日係韓國讀書識既俄羅斯朋友帶我去左行一啲住宅區
個感覺同「紅場既莫斯科」 又好唔同

SPB 冬宮都睇左大半日都未睇完
但因為太肚餓頂唔順出左去
但好多野都未睇晒

Catherine palace 本身參加左好多人既one day tour
但個日得我一個變 private tour
聽左個導遊講好多俄羅斯歷史

好正

Btw你都係去馬開始更新啦，好有興趣睇你遊記

其實本身我都係一個唔plan既人 但我會大概pin晒想去既野先 一定要去既野

我冬宮係上網比貴少少買飛唔洗排

Catherine palace 就忍痛book one day tour + 車
係 冬天冇乜人入面啲房都唔係好多人 冇push過我地，但入口個度都好多人 去個日唯一一次落雪
好靚 同佢個外牆個顏色好夾 影左勁多相

我要搵番啲相先 po相最煩 打字都ok

咩料呀